你地會唔會一見到拎名牌袋/戴勞既女人就覺得佢地一定係雞

死臭雞